呢個節目算唔算係電視史上最尷尬既作品?

爆足一周先係囉

最想嘔

有無LINK

垃圾

見佢變咗身下面有條 Gap 我笑咗...

有
點解有駱駝趾ge?

龜頭生上面咪吉左個位